速龍嘗試為水炮車入水，但卻發現消防喉沒有供水，並懷疑消防喉已經被關上。

速龍嘗試為水炮車入水，但卻發現消防喉沒有供水，並懷疑消防喉已經被關上。

原來水炮車死穴係唔夠水
大家以後識做啦

自己唔用槍迫令水務署提供水車咪冇水用囉
後勤差成咁，專業? 專撚左去邊

唔撚識用街井
傻鳩

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

個容量好廢， 射一陣就冇水 又要入10分鐘 不如拖住個尿袋算啦

留名

叫佢拖埋架水車係後面

唔係不嬲都要消防黎開先有水既咩？

On9
不嬲用之前都要手動開閘制架。。。

搶幾架油車做尿袋啦

開盡好似得5分鐘都冇

消防喉d水 比你咁用？

死黑警

頭先LIVE影住都知佢冇水要入水，個下反攻佢就仆街，不過好多狗係到保住架車，同埋有小隊向前拉開個防線

毅進

消防：吠兩聲黎聽下

推

全力開 3分鐘無水
入水10分鐘

黑警全家不得好死

成隊POPO一人一支AR15沖入水務署即刻問佢拎哂全港水車黎用

Push

要開左側邊地下個水記消防襟，用叉匙開個閘掣先有水，不樓係關左，如果唔係你一檸開個蓋啲水彈死你啦

樓豬一直覺得水炮車無限水？
呢個叫死穴咩

唔係不嬲都係要用先開個閘掣咩....

傻西連要開水掣都唔知

手足們係時候研究下消防喉

街喉要開掣都唔識就咪撚學人玩水攻啦

7

重點唔係架車嘅死穴
係某班人唔識用街井，柒爆先係重點

好撚柒

唔撚識用呀,ON9仔

毅進仔連火躉都唔識用

警犬黎喳 有九腦咩

不如BOOK 多部碧瑤水車一路行一路加水仲實際啦。 ON9

空中加油機

成班傻閪，要用地匙開架，用之前都唔查下先
無撚腦

T匙冇都算 ,唔識用先on9

香港架係短車，8米長，6500L，少過德國嘅10000L。

狗即係狗

成班廢柴

係班on9濫用姐
小貓三四隻都係咁射

常識

[共識] Twitter hashtag

我要睇林sir寫信投訴

唔識又唔問，問咗又唔記得

唔開街制點會有水阿傻鳩

用撚晒咪冇水囉. 屌

大家知道幾時功架車啦
佢入水就一定停既
豪火球之術

F

幫佢地割喉

唔好又賴消防呀 毅進仔

幾千萬買支早洩炮

架車個tank同細樓9000L FS tank無分別
個SPEC都係勁過消防員平時救火個噴法少少(人地消防直接駁街龍碘唔會用本身個tank)
基本上頂多5分鐘就玩哂D水

地制匙都冇條 毅進仔人如其名

戇鳩黑警

狗: 屌係清真寺門口玩哂d水

鬼叫你自己咁戇鳩係又射唔係又射

班狗會唔會蠢到用黃色街井入口

搵個黃色ge入啦

親眼睇撚住架廢水炮車行一轉彌敦道要入三次水
屌你老母廢撚到呢

反恐嘅人民其實都要準備定開街喉工具，準備車站被恐怖組織騎劫時灌水入站協助救火。

小心 mon po 狗啊

佢on9姐 打個電話去水記 佢見你係黑警係即批既

黃色先有水架

10000L都唔夠做
黑警咁鍾意射

你咁樣同教班狗點樣用有乜分別

全世界最蠢警察

下次出清地車啦

佢地都會問消防啦

睇黎要火魔法師做嘢

你估佢地下次唔識問消防咩

水炮車（冇水）

4點定5點又係扭開左水 但未駁喉，d水係咁噴出黎 大水壓到根本無可能駁到喉

咁咪好似火車

冇用架，班狗會叫消防車跟係後面

又冇讀過嘥銀時 on99

eva又無電

Thomas, Gordon果啲都要拖住卡煤啦

玩街井就交俾專業人士啦，不過吠兩聲嚟聽下先

水車後再拖多架水車幫水車補水

巴打心水清喎

班popo係咁嘅水準, 求求其其一係亂嚟

係人都知水炮水死穴係冇水

入完提早報廢~

1900 豉油街睇住有警察喺救護車落嚟

6,7月果陣話訓練中都唔知訓練左D乜?

1Q得幾分鐘仲要回氣

叉匙扭開個水製啊 毅進仔
後勤都唔識 指揮官邊個on9啊

內鬼來了

push

真係低能玩具
射兩嘢就要尿袋

唔好 真係火警時害死人

開到個蓋即係架車有齊架餐
有裝備就有訓練
問題係POPO唔讀書啫

香港警察呢
除左黑暗醜惡之外........

唔識開話冇水
柒又唔撚認

真係放曬水 香港人明啦

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教字幕版 Twitter:

有個街井制架。

又唔做嘢 又唔讀書

好撚柒雖然班狗冇腦都唔係第一日嘅事~

香港呢架法國貨黎，人地德國唔賣啊

識開咪可以自己黎
有水錶就合法 唔係偷水

警察專業，邊洗人幫👍

毅進仔

黑狗：毅進班仆街亞sir冇教我點用呀，返去用胡椒噴霧射鳩佢

好似聽聞消防街龍頭地下附近仲有嗰蓋，打開入面就係供水閘掣。。。

水記又要俾狗屌了

只有幾個可能
1.用錯匙
2.壞閘掣
3.隻火躉已經廢咗(水記有時都唔知)

柒到呢

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

班狗唔識開水喉

4. 或者再上一級隻掣唔知點解一早就俾人閂咗

國安黎，體諒下

毅進=文盲

班狗亂用水炮車
今日渣住部車亂咁衝, 其實好易中伏
人地外國係要防暴同水炮車一齊推, 點會俾部水炮車落單

仲話訓練個幾兩個月
訓練左d咩？

叫佢去黃色o個個

唔係要開喉架咩

用返之前倒落渠啲蒸餾水囉
成班弱智畜生

on9
裕華入完水 轉頭去到旺角十字路口又要入水
廢撚到

拖住架水車囉

笑撚死

如果入咸水可唔可以整壞部車？

人型蜈蚣

同水槍冇水一樣

畜龍：唔打住，等我哋入返水先再打，拿！唔做得奸賴㗎....

條水管整長d咪得，拉哂成條彌敦道

Popo射唔出

在街井喉預先落定砂糖和其他嘢落去, 到佢地一加水入水箱就gg

On9 想用咸水通街噴

一定係諗反正到現場都唔會跟住做架啦
之後HEA住學

好有型

唔係已經關上

而係要用支筆黎開

通常街井附近會有個消防用既蓋

要開蓋用支筆開

有分紅同黃

唔記得邊隻色係咸同淡了

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

紅色係淡水, 黃色係咸水, 不嬲都有個閘制係附近, 點會一開就出水, 真弱智

黃大仙街坊:

上次唔倒哂d水樽水 收為己用 而家咪唔會咁柒囉

有得玩新玩具喎
仲唔撚多幾下先收手?

一定係消防爆陰毒

1919嘅蒸氣火車
2019嘅水炮車

會唔會有人整爆哂d 消防喉。。。。

又要回帶

鬼唔望下次班傻鳩開黃色街喉入水
全車報銷

唉下次又要帶多個水記人員跟車了

如果將黃井油做紅色

佢bar 數好高，再多水都係射一陣就無佢唔駁住一路有水入，其實部車點都係一陣就無。